中國千名雙非嬰誕生 欠千萬巨額醫療費!!!!!!!!!!!

中國千名雙非嬰在加誕生 欠巨額醫療費(圖)
2017-9-15 05:19 桌面版 简体 1 大 中 小字
中國上千雙非嬰在加誕生 拖欠巨額醫療費
過去3年，中國有千名雙非嬰在加拿大溫哥華誕生，拖欠百萬加元醫療費。（視頻截圖）

【看中國2017年9月15日訊】溫哥華衛生局（Vancouver Coastal Health）所屬的3家醫院在過去三年中，共有1,098名「雙非嬰」誕生，這些產婦幾乎全來自中國。

加拿大聯邦移民部（IRCC）發出警告，任何人申請訪問簽證時須誠實申報來加目的，隱瞞目的者將被禁入境5年。

「雙非嬰」是指嬰兒父母都不是加拿大公民或永久居民，由於這些嬰兒在加拿大出生可自動獲得國籍，因此有不少外籍孕婦特地專程來加產子。

雙非嬰拖欠百萬加元接生費

按卑詩省規定，沒有加拿大公民或居民身份的孕婦分娩前，要預先向溫哥華沿岸或其它衛生局登記，自然分娩的費用約為7，000加元至8，000加元，剖腹產費用約為1.2萬加元至1.3萬加元。

由於孕婦入院時，醫院不會即時要求預繳費用，而且有些孕婦並無MSP保險資格，卻誤用醫療保險計畫，導致拖欠大量接生費，這些產婦多來自中國。

省衛生廳統計，去年與「雙非嬰」有關的醫療拖欠費達到150萬加元，其中僅有20萬加元被追回，為納稅人造成極大負擔。

去年，有列治文市民請願修改《入籍法》，拒絕「雙非嬰」在加拿大出生後自動取得公民身份，因產婦生子拖欠大筆醫療費、孩子年滿18歲後還要佔用加拿大教育費用補貼，他們的父母如果申請團聚移民，也會佔用醫療資源和養老福利，這些都要納稅人來買單。

支那五毛出來發表幾句

都是中國人
要這麼計較嗎

口講愛國, 卻非要去人地國家生仔

唔講真係以為有特殊任務要將個仔潛入敵國呀

蝗蟲剩係識走去其他國家產卵

未找數唔批簽證囉
再每年計佢6,7厘利息

對鄰國人根本唔可以用人道理由幫佢地，真係要去返幾十年前有水放水果種態度，唔即時俾左錢先就唔俾入醫院先得

支蛆黎你國家產卵係你既光榮

取消naturalization by birth咪得囉

政府當然唔想, 溝淡港人, 多得一隻得一隻

喺找咗數，都不應該給簽證！
使用服務比錢喺天經地義的！

up乜啊你？

中國明明是強國！不留在強國產卵！
喺都要去邪惡國家產卵！

支那人唔係好撚有錢架咩？
原來係賊黎

係得香港咁戇鳩

看黎加國實立法

通緝班友la,一入境出境即拉

有錢的中國人只喺一小部分！
CCTVB及五毛不停洗外國人的腦，等人以為全中國人都好有錢！

香港的雙非都欠香港好多錢，現在媒體都敢報了！

咪撚污染加拿大

溫哥華都好撚多蝗

根本就係將香港發生緊既事再重複

我意思係政府唔會取消或修改在港出生就有身份証o既法例, 因為涉及基本法

反正多一隻雙非蝗, 多一張票, 大左又可以申請父母來港, 又多兩張票, 對政府跟本無害, 都係納稅人出錢養

人地講緊加拿大

成單新聞講緊加拿大 擘撚大個屎眼睇清楚啦鳩頭

Sorry! 我傻左, 講講下當左香港

溫同加一向都多蝗

遊行就知

屌！溫哥華已經夠多大6人

齊產卵做外國人

香港人交多d稅啦

中國有13億人

真正有錢既, 只有得2000萬左右( 全部都是黨員 或黨員既親戚朋友)
不過都多過香港700萬人

但同一時間, 有12億8000萬窮人
呢班窮人既生活, 隨時係慘過非洲人
不過唔會有人理

世人既目光, 只會集中係2000萬有錢人到

hey 閪子

錢對佢地唔係問題啦
個少少錢換國籍

既然自己友，畀個優惠價佢地，合法最高息率打個八折，一萬一年後祗係爭政府一萬四千八之嘛，還清條數咪可以入境囉！

成單野都好撚on9
同香港一撚樣
雙非賤種d廢種嬰兒憑乜撚野拎人地身份證同福利

煞